一石二鳥--抗五毛

我建議可以用以下留言
支持梁振英取代習大大入主中南海

推